侵仔出聲了

支持散戶

打爆華爾街
有侵仔加持

啲散戶可能感受到侵侵備選個陣面對鄭嘅嘢

以為佢會幫班有錢人

如果佢在任實會啦
好彩唔係

侵侵應該有後備軍
連個仔都出聲

華爾街背叛佢老豆，而家復仇機會到

佢唔受啲金融大鱷控制 佢嘅金主就係佢本人

睇佢follow咗WSBChairman就等睇佢講乜

The real USA president Mr. Trump

last president

香港人 幾時先會感受到 熱狗既困境

香港人 的 「熱狗困境」

如果佢連任緊可能都係股市gogogo

行撚開啦
熱狗淨係識分化日日做怨婦
精神病搵返你地個老師圍爐啦

算把啦
過去嗰七八年
睇住熱狗由抗爭最前線變成一堆信奉陳雲嘅怨婦
幾多人無眼睇捨棄熱狗而去

但係養肥hedge fund，出無限QE係佢老豆
駁唔到

出返條link

Elon musk會唔會出黎講兩句

就算trump做總統 佢一樣用其他方法阻止GME發生
唔做既話 骨牌效應 泡沬 到時比人罵得仲勁...

從來都隊佢老豆，何來背叛

熱狗 老奉要企抗爭最前線

Biden你一上台搞單咁ge野 仲唔仆街

GME🚀🚀🚀

一直都係同華爾街唔岩牙個喎，點背叛

亂噏廿四

Joe Biden’s Treasury Secretary Janet Yellen has made over $7 million from speaking at Wall Street firms including Citadel – which has invested billions of dollars in the primary hedge fund now suffering as a result of the GameStop $GME stock surge.

still better than Trump

又打飛機

啲1/2仲夠大大聲話侵出嚟選係美國佬比錢佢
痴撚線，佢自己都係富豪榜
邊個比錢佢？佢左手比右手？

Elon papa

佢係親實業同工業
wall street 同 silicon valley 不嬲睇佢唔順

話曬有7000幾萬選民支持
今次Biden點都縮唔到

出咗

講咗

Twitter 係咪ban咗侵？

所以賣枕頭個老細同侵哥有計傾。

咪亂屈啦
佢幫實業個班
華爾街堆fund 佬佢不嬲唔like

剛剛冬眠完

比twitter ban鳩埋

侵仔，musk，aoc同一陣線

推

不過矽谷同華爾街自己都好多牙齒印 尤其呢幾年有AI技術炒股 兩邊都搶技術人才

其實侵仲有冇錢

今次華爾街大鑊了

華爾街唔係同共和黨fd嫁咩

支持熱狗係因為嗰陣佢地企最前線
而家佢地都縮咗入議事廳 咁唔再支持都理所當然 因為佢地已經唔再係當年我地撐嘅熱狗

成個deep state集團出晒嚟

死撚開啦屌你老母

佢老豆都一向隊華爾街

你老母唔洗講一定會

你冇改錯名

華爾街班人all in 拜登咁濟

你咪鍾意瞓教囉

cls今次仲衰撚過去大海，贏唔比，輸又得

拜登又一政績

真
貪佢地夠撐牙登

隨時係班有錢人有份推拜登

一人一股gme
夾爆佢老味

MAGA trump trump yeah

死撚開啦又關你班賤種事
快啲去cap水呃錢搵笨柒啦,新年就到啦,陳云老屍啲戰鬥碗賣唔出呀屌你老母

做戲姐，咪咁認真

為何不俾散戶買股 （散戶：我錢多想倒錢落海唔俾唔！）

美國民主自由 原來買盤都做唔到 笑話

我想輸錢都唔得 幾時開始集體訴訟

番去玩你嘅原神啦

咁拜登憑咩屌侵侵
呢句無敵㗎喎

死熱狗 收皮啦

死熱狗

與侵侵作戰

而家侵唔係總統
點解又要拉佢落水？
要鬧就鬧拜登

侵:我就係散戶

根本就係呢D人俾錢燈仔羸佢

唉… 當年搞場拳賽，
叫觀眾席大波man找數簽約打擂台既黃洋達去左邊？

真正既盲反

今晚大戰了

難兄難弟

大家仲睇唔明musk其實係撐侵果邊
其實都好明顯

Elon Musk點睇都係共產黨個邊

認真去思考
有邊個華爾街果邊唔係中共果邊
就算係古代清朝都係一9樣
市場咁撚大
仲要佢賣車

華爾街係經濟右派既產物
係共產黨治下根本唔會生存到
Elon musk應該好滿意共產黨管治經濟既模式

你又知無其他方法？
你勁得過trump?

On撚9
Musk俾沽空機構搞到雞毛鴨血
淨係講先怨都無可能撐

侵仔出聲了

侵仔食飯了

侵仔哭泣了

侵仔柯尿了

200億港紙，富豪嚟講唔算好多

2019年8月31號，香港警察係太子站
＆黨鐵車箱入面無差別攻擊市民

換手率